美斯為續約訂下條件，隊佈有四個人必須離隊

歐聯首回合既賽事，巴塞以四球不敵巴黎聖日耳門。呢場大敗被視為係巴塞大換血既先兆，而作為隊內核心既美斯，合約將會係下年夏季完結。傳聞曼城有意係今個夏季轉會窗用一億鎊將呢位巴塞球星帶到曼徹斯特。

呢單轉會最後既發展將取決於阿根廷人既取態。而根據西班牙傳媒Diario Gol既報導，美斯為自己續約同球會訂下條件，隊佈有四個人必須離隊。

第一位係Jeremy Mathieu，33歲既馬菲奧係碧基之後既第三選擇，而佢係魯營既表現一直都得唔到大家既認同。

第二位係美斯既好朋友，佐迪艾巴。雖然佢地兩個私底下好好朋友，但球場事球場了，美斯就話主帥安歷基太信任艾巴，而佢根本唔值得咁多信任，仲話隊內既盧卡斯迪尼先應該係球隊既首選喎。

岩岩過去既夏天先係巴黎轉投巴塞既盧卡斯迪尼，係好多比賽入面都唔夠佐迪艾巴爭位，唔知受到美斯既加許會唔會有點兒受寵若驚呢？

第三位係安迪高美斯，呢位備受主帥追捧既中場球員黎到巴塞之後一直都得唔到隊友既認可，雖然佢既加盟曾經令一眾巴迷充滿期待，但目前睇黎佢既表現同大家既期望仲有一段距離。

黎到最後一位，走唔甩既當然就係教頭安歷基啦。今季既巴塞依然有力競爭西甲冠軍，但一去到歐聯賽場就冇左以前果種見神殺神遇佛殺佛既霸氣。歐聯賽場上既大敗安歷基固然要付上責任，但冰封三呎非一日之寒，係外界呼聲之下，安歷基下台，都只係時間既問題。

美斯轉會既劇本，絕對係今個夏季令人最期待既戲碼之一。//

以南美球員嘅慣性 美欺都差唔多收皮

艾巴好差咩

小花

作D震撼少少既文OK？

美斯88啦

去英超證明自己啦

艾巴打尼馬個位會唔會仲勁

小花入董事局未？

好想睇佢踢英超

究竟要點既溫室先種得掂呢棵小花

咁都有人信

小白 沙維

睇到話digne取代alba就知9up

入曼城啦

艾巴好廢咩

又係度玩人格謀殺， 西霉

假到 小花最鍾意拉埋隊友一齊走
點會要呀隊友走呀?

Digne 廢撚到

我就唔信佢有咁大權力啦

一定係皇狗中傷球王小花!!